軌：我話ok就ok

不服來辯

唔foul都得 轟狗